互屌完未？我地需要嘅係檢討唔係互屌

記唔記得日本民運點輸？係因為佢地開始互屌！
說好的兄弟爬山呢？各有各做呢？
我地需要既係「檢討」唔係互屌，
勇武應該有更好評估，觀察現場其他冇經驗既人情況，再決定幾大程度衝。
後面既人要盡量配合勇武，走要一齊走，成條戰線走。
但其實現場，好多人都唔知前前後後發生咩事，只能夠跟住身邊人行動。
咁樣現場係咪需要更多哨兵？一啲人用大聲公傳播資訊、某啲指示？

分區打係咪一定好？
雖然可以做到罷市效果。但勇武有限，越分散每條戰線既前線就會越弱，會唔會增加前線現場被抓既風險？
集中雖然可以係隧道、等你去個陣拉，一樣係拉、但相對拉返去冇咁嚴重。
如果要令香港有經濟損失，點解唔係去機場？
又唔駛被拉。
希望一齊諗下。

推